其實酒店d泳池點解仲可以開放

見d人去staycation, 個個落泳池都唔戴口罩

唔係點賺$5000

病毒唔怕水

Cls 戴口罩游水咪得

驚閪咩

問林鄭

泳池水啲氯氣殺到coronavirus

恐懼撚又嚟支持林鄭政府集權

因為支那廢炎住唔起五星酒店

關你撚事咩 你咁撚驚咪企起泳池邊逼佢地戴住游囉撚樣

留名睇冠毒解方軍入場清算樓豬

康文署泳池都仲開緊啦

有人要游水 咪開放囉

仲話香港多恐懼撚
根本就無人驚